(好奇一問) 區區都話黑社會劈友,係咪會全港大停工?

依家元屯天話黑社會劈友, 就個個都收工街都唔敢出

岩岩沙田大埔又話有

真係好驚聽日18區黑社會都出黎爭地盤

我真係唔知點算好, 我爭係想返工咋

利申, 發緊夢諗起

借勢再推全港大罷工罷課罷市

淨
自膠

D收風同埋錄音搞到我個心都離一離, 打錯字

有啲鳩吹 個個都cap果段仔圖
就話係就話盛

話姐
新義安班人得把口
做得出先算喇
幾個鐘都未到
新界仲坐緊牛呀?

希望唔好搞咁大, 我想聽日返到工

停工對香港經濟好大影響

大圍平日我都有見過有黑社會聚集

都劈過友，咁出奇

快d流傳中環金鐘灣仔

if you can't beat them join them